\normalsize
\begin{center}
  Ce livre est publié sous licence \textbf{Art libre}\\
  \url{http://artlibre.org}\\
\end{center}
À chaque réutilisation ou distribution, vous devez faire apparaître
clairement les conditions contractuelles de mise à disposition de
cette création. Chacune ces conditions de cette licence peut être
levée si vous obtenez l'autorisation du titulaire des droits.

L'utilisateur quelque peu avachi devant son ordinateur à la
page~\pageref{intro-def-bd} provient de OpenClipart, licence Creative
Commons Zero 1.0
(\url{https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/}).

Le symbole de la base de données de la couverture est régi par une
licence de type CC BY 3.0
(\url{https://creativecommons.org/licenses/by/3.0/fr/}) et est
téléchargeable ici :\par
\url{https://www.onlinewebfonts.com/icon/510380}

\endinput
